[gay post 184]招喜歡1069的新人!

!

頭香

咩post 名嚟

紙紙係咁畀說話我聽
算點 ？

十卜紙紙！

屌你老尾

halhal喜歡10定69

why not both?

姐係比人10個陣再69?

no la

hi

好想屌撚死紙紙

咁聽晚見

心動不如行動

都好想屌埋丿乛丨乛……

下？

細力d...

你欠打

又唔⋯

Er........

我冇 咁點算

我有地

幾時？

聽晩

佢咁正

又串我

認真
艾粒U

早抖！
聽日見

晚？日？

又要帶霸氣式耳環了

午！

Can nobody stop me now?

Stop乜？

有冇人游水呀
正式做失業失學失朋友廢青
日日等運到

日游水

noone can stop u

wait a minute let me take you there

聽日就去

no try me

您係咪因為會涼親所以唔可以游水？

咁您喺屋企係咪唔可以開冷氣？

好似有人私交

#HeheStory8072

"我間中做pt鴨，都係獨立門戶。同幾個frd傾開，發現係我特別多奇葩客。

例如有次有個外表普通嘅白領預約我，上到黎就不斷咳，話公司冷氣勁，病咗好耐。我見佢咳成咁都唔係好想接，但我等錢洗冇計，最多唔錫嘴。

白領就咁瞓低床上，我話唔洗前戲咩，佢話唔洗，叫我戴套就可以了。咁我轉身去攞套帶啦，佢同時響公事包攞咗支京都念慈菴出嚟，我心諗做咩。之後佢將啲枇杷膏搽。響。我。條。丁。度。嚇到我問咩事，白領先生話喉嚨痕個位好深，想我入喉嚨深啲舒緩下。我硬著頭皮照做，之後佢突然間咳，好驚佢會咬斷我

最後啲枇杷膏融了，個套乾淨番，我射都冇射佢就比錢走咗。得閒再講下其他經歷"

做乜撚嘢。。。

我笑到濁親
可唔可以敷返枇杷膏…

下次

呢篇野有好多人sd但係唔覺得有幾好笑
行申下次會買一大樽比波波

又關波波咩事？

你岩
唔關波波事
買比你好似岩d

買畀你仲好

好啊
多謝halhal
我下次來拎

要收錢

我諗住送比你地架

今日食錦麗

私交。。。

豬豬

mint pig

hihi

呢排搞乜？

返工好攰啊 早兩日公司地震 傾緊job allocation既野 所以要搏表現 之後就係做資料搜集去旅行

辛苦

同埋病左

仔仔有冇煲粥畀你？

緊是無 岩岩先做完家務

辛苦曬

hal仔真係好愛m豬

呢排都早訓左

瞓了
各位早啲啦

啱啱起身柯夜尿

快啲瞓啦屌

放低你哋手上杯酒先啦

你飲大撚咗

我準備好返上床訓教

我都好愛你㗎

喵

心很累 有冇人可以比啲意見我

喵事

可以ge但我想訓覺先 先
你訓醒搵我啦

訓啦你
一陣又起唔到身

pmme

瞓醒了

假如哥

尾尾

唔打算瞓 夜晚9點先起身 捱到夜晚先瞓應該

hal仔

又唔搵我

到底日日都著suit既人係點忍？？？

問mint pig

bi bi bi ba ba ba

唔出街喺公司著有乜所謂

行出門口已經濕曬啦

agger

但係今日已經算好啦喎
我曬住行咗10分鐘上埋斜都未出汗

係咪老裇先。。。

禾是full suit

如果學校professor約你去俾面飯局大家會去嗎？

如果著suit象仔約你去比面飯局大家會去嗎？

係公司都覺得熱
行去地鐵站都濕晒

靚仔咪去

大叔的愛

外協pig

有冇著埋西裝褸先？

是大叔呀

通常啲無乜條件既人都係多多要求

好多時都要呀 唔著老闆唔係咁鐘意

不如算啦咁

真係駁唔到

同懶人多屎尿差不多道理

都駁唔到
兩者都係指我

指埋我自己

我呢種人幾時可以收皮

通常呢啲先笑到最後 你放心

你咁幸福

我那有

無條件既人=要求多多
係咪姐係有條件既人=要求更多多

過得不開心嗎

不想工作

咁⋯
我都要返工啦

所以大家都慘

好想睇

決定星期六日加操

求mintpig西裝圖

去bar了

好濫

佢好似有post過

好感動 我上面條友終於confirm左走 唔洗阻頭阻勢

唔係第二個嚟咩？

升職加薪

捉左貓貓去操水
操到佢喘曬氣

密謀緊

mola mola
睇蝕晒喇

頭先換衫有個啊叔瘋狂scan我地

熱到唔想行去游泳池

你地靚丫嘛
我呢啲人就唔會有人scan

沒有人會scan

hal

叔叔都正呀 型嘅話

係咪新巴打 ？？

個肚有兩個西瓜咁大
交比您了。。。

Hi

咪聽佢亂噏

要報驚

波波mode

幾時先可以學識生性 唔洗要人擔心

有人為您擔心都好㗎

Hello 在隔離過來的嗎？

打你地

臭腸

臭波

臭你又___

我們在炎熱與抑鬱的夏天
無法停止抽煙

腸腸

我幾時有_____你

69bb

係 其實我唔係好識分兩邊 少上嚟

咩

你話我臭你又__日
我幾時有__你

新人

唔緊要 在這邊就會開心

講吓啫

7878

搵到另一半更開心

你快樂嗎

想打？

為啥

吸引力法則

點解呢？

因為唔係邊類人？

您三日唔埋兩日就喺呢邊“ ”
問您咩事 您就答 冇人理

所以就係想講
您日日都
又唔係個個都

我有囉

我睇到都覺得煩所以唔想理
真係有問題會打字出來架啦

不

why

冇人愛我

有冇拍過拖？

有 a2

你地成日蝦人

邊度係。。。

你幾時見我蝦人先得架

🦐🦐🦐

炒你隻蛋啊

蝦仁炒蛋好味

你個回覆有陣m豬味

你飲過 ？

今日試過 呢世都唔會去

我都覺

呢到大把
真心您係咪想日日去游

............😓

近年未去過九龍仔 摩士 唔敢評論

你會唔會遲d同波波講你食完野先好過來

？？？ ？？？

臭hal

乜呀？

mint pig呢啲終極愛妻號。。。點比？

你唔愛波波！？
不過你問我我會覺得有d野係over左 over埋右
大家一齊開心咪得囉

佢比左相先比相佢

可能唔愛

可能曾經好愛呢

聞者傷心

新人留名

玩忌廉 識玩

不要玩食物

玩菊花而已

你地又喺度散播謠言

希望佢地可以繼續行落去

望係咁望

空穴來風 未必無因

菊花都可以係食物

我都希望睇到佢地繼續一齊

定必有因

睇來你一定知道d野

有人爭我一條啫 諗住幾時還

好喇。。。

halhal

唔及你咁縱仔仔啫。。。

其實點解要縱

是啊

你地係咪bully我⋯⋯⋯？
講完嘢就靜曬⋯⋯

靜左。。。

摩士 斧山

摩士狗也不

貪近
不過無野睇 都好耐無去

係咪先

忌廉
您以前有冇入過黎。。。。

睇返你地個database咪知
要問架咩
咁驚做乜

胡鬚 ？

拳石咁錫你 洗咩你縱

渣 ？

好啦我check咗了
我地認錯人

小妹上水了

我又去

邊個黎

好恐怖 真係有database

佢係一個post number仲係個位數嘅時候出現過嘅巴打

肉帛相見。。。

舊登同佢傾過幾句

吓佢喺舊登原來已經喺到咖啦？

公司黎左個鬼仔 正呀

印象中係

我都以為係佢

你條老女人

買定益力多同糖啦。。。。

大隻仔仔定QQ仔仔？

O S

能否搞清楚這個眼前人是我

D阿姐教 梳返起個頭，露返個額頭出黎
大聲講 : 做緊野呀 唔玩啦

今日遇到遇過最nice嘅影身份證姐姐

巴打幾大

24 (硬咗)

佢對你做過啲咩？

冇硬嘅話係咪會時光倒流

冇啊 有講有笑咁
之前d啊姐都勁閪
嚇到我張相面容扭曲

18(the 皮)

幫我影相果個男仔黎
無講預設對白以外嘅野
開唔到副線劇情

Qq呀 都有啲肉

？.？

QQ肌肉鬼仔
高唔高先？

小心處理

招親

I am ready

因為呢度啲人成日改名

比武嗎

咪係

經常改名是個良好習慣

173，4sth I guess

自攜無氣

啱哂你口味
有冇係咁視姦佢先？

我已經決定咗梳起唔改
我個招牌心心一去不會再復返

你地爭啦
最鍾意食住花生睇啲男人鬥生鬥死

原來寂莫嘅時候
所有人都係一樣

唔改名的好孩子

改過一次名 諗住姓交轉運

最近又有fd子現實改咗名
唔知叫佢咩好

呢個已經係新名黎？

@花生

有人要食你

小心肚痛

？？？？？？？？
btw寞

呢到個名
現實中都有打算改 但朋友話係特色嚟

我諗起某個人因為現實個名會比人改花名而改名

現實個名有好差咩？
我仲差啦

就黎會係我

你個名有咩問題

下...唔知喎
我打完個寂字 出咗個莫字先
可能以前錯得太多次

叫新名囉，
咁樣改黎先有意義

忌廉仔好變幻莫測

我中意牙 你夠曬特別wor

中文差又要俾人寸

屌你老味

你唔知我真實的名字姐

你叫咩名？

唔係就係ig ac嗰個咩

係wor

陳靜心

花生唔可以亂食
敏感

成個命格都好幸福其實

好鍾意改個咗部首

岩岩有人開咪call我名
想死

姐姐都係見到你個名 先心情好同你傾

佢一陣又報警喇

我以前都想改 成日俾人以為係女仔
小學張點名紙 年年都提佢改返做M
結果到下年又係寫F
返pt個老細又報咗我做F

ig叫咩名

已經科勞咗princejoyce
唔駛再俾我

咁你個名真係好女仔

禢 依個姓點讀？

本日最mean大賞一位

點怪先

....仆街
我真係走咗去search

圈

下.... 唔覺意又mean咗
平時講野好多時平心而論
但都俾人話好賤好mean
可以點？

daap6
同音字
踏, 錔, 誻, 疊

點解巴打識咁多野

你叫 李芬娜？

我地冇咩叻
雜學最叻

邊個先真

屌我睇錯
以為係禤

7jor...

可能真係 禤 字先係姓氏
返工見過，無認真研究

呢個好似會常見d

欺騙咗我真感情

似啲外國人譯名

斌立？？？？？？？

不如我改做李維斯算

我見過 陳巴黎

同牛頭角下村踩單車果個太似

呢個仲柒過啊娣同啊嫣

邊位？？？

識人叫陳觀塘

李慧詩

好多阿婆都叫阿娣
同我個年代啲家俊 家欣 有得揮

總之 禤 就係讀圈？
禢係讀踏？

yes

改名好麻煩，
好多 證件要搞過晒

我都係

我app識左個仔仔，我對佢超級有好感。
但佢唔係成日覆我，有時在線上都冇覆我
雖然識左幾日就見左一次，但佢果日對我幾細心。
佢令我對佢有番真正鐘意人嘅感覺。
好想發展，好想搵佢，但又驚chur親佢

約佢出去囉
但唔好成日text人

睇人
有人鐘意比人chur
有人唔鐘意

佢唔鐘意比人Chur。所以我都禁住自己唔比自己搵佢

前幾日見左佢啦 好靚仔，係我嘅type

咁唔好咩？
但係您地曖唔曖昧

我想囉

Chill左兩句 拍左佢屎忽一下

原來男友又嬲左我

我中學數學miss係呢個姓，讀勸

嬲乜？

既然係靚仔 我諗都有其他選擇
你加油

❤️

港0要嬲可以好多原因
你搵到未

我不會啊 但我會殺左你地

星期一你大獲了

閉關

一開始係佢yo我，我從來冇yo人

嬲右

<<立場新聞>>

高級入境事務主任梁鎮罡早前與同性男友於新西蘭註冊結婚，但返港後遭公務員事務局和稅務局拒絕承認其婚姻關係。高等法院早前裁定二人應享公務員配偶福利，但就不能合併評稅。政府及梁鎮罡雙方均提出上訴，上訴庭今日頒下判辭，裁定公務員事務局上訴得直，公務員事務局拒絕讓公務員的同性婚姻配偶享福利及津貼的決定，不構成間接歧視。至於入境事務主任就稅務局拒絕合併評稅的上訴則遭駁回。

有d人話走就走
你加油

衝上你屋企門口大叫 臭 還錢呀！！

隻G唔還錢

唔知

唔知你講緊咩

唔通佢知道你打咗個QQ鬼仔屎忽一下？

琴晚嬲我估 今朝出門錫佢一啖見佢無反應都聞到陣味

等睇上終審

抗爭到底

你有無出過一句聲留人呀

咁尋晚嬲咩

要留低既，唔洗你費心
要你費心既，留都留唔住

我想留嘅留唔住 唔想留嘅就死纏爛打

咁人地點知自己係你想留 定你想趕走喎

其實真係好無奈，次次都係咁
想認真拍拖，一次
無可奈何次次都係咁
所以單身左3-4年
利申廿歲仔

15 16就有拖拍

咁呢d野唔係單方面努力就有成果咖啦嘛。。。

所以我係垃圾單身🐶

全世界應該得一個人知

所以我真係唔會少少野就發脾氣
都唔知為乜

禾刀系

有得出池我唔出，我冇感覺

做乜鳩

見來見去都係怪人

呢個真。。。

最好有人幫。。。

俾個frd話我d gag仲低汁個李力持

g支你呀青

好多SEN 都係鐵膠

你駁到咩？

就係駁5刀

妖 要ot

on9

個個都知我淨係識搞高汁gag

比人呃左隻豬

拉晒

Do it

有幾長啊now

好殘忍既豬豬

咁熱 點頂

咩料

可能佢真係有嘢做
忙住同其他人傾計

一開人地story見到好多張圖 你地會唔會睇晒佢

好直接

呀婆油

唔會 一張起兩張止 幾靚仔都係
一係覺得佢好煩一係覺得好自戀頂唔順

睇自己

豬油

喂啊

有時為左過下手癮姐 碌兩下

除左有眼耳口鼻之外都無乜特別

我既存在已經係一個瑕疵

55 thx

好悶既星期五

兵兵好多人

有冇抖音既小伙伴...

呢加先食飯

依家仲有咩食？

睇我d dance cover

咁慘嘅

會咩
已經收咗手

瞓了

？？？
眼瞓了
瞓先

今日攰啦

做咩 ？

頭先發夢 好迫

問呢啲做咩姐

你知我想講咩架啦

我都想知

?

係。。
床上打

日本野 開到好夜

等男友放工

你連咁夜食都食得好過我

星期五嘛 食好啲都可以掛

可以啊～
但我食m記

熱氣啊

有冇得tg比人黎yo我
空虛單身🐶

Tg

我又俾

又話冇ig...

你去實大把人爭住請飲酒

先食飯後游水

我都想

完全明白呀，但我個對象本身高汁又多frd，見完面都無傾落去啦唉........怪自己唔討喜
無人想識我呀

祝福你呀

咁通常高汁嘅自然唔會stay，低汁先要chur

俾個id我

Sorry this user seems doesn’t exist

That’s not my name !!! That’s not my name.

你俾我hi you
Btw忌廉係新朋友定舊人？

Todayis20180602

仲係處

俾個tg id 我幫你全家祈福

俾左，請參閱

只係id有點長

聽講尋晚比人查牌

一蘭?

YO

臭HAL

@無人

來，認識認識

留低tg先啦

有呀 不過少用

捱多一個星期就去旅行喇

又去邊？？？

邊有又呀
去日本呀今次

又去日本

仔仔仲有冇嬲豬呀？

咩又呀 次次去既目的都唔同架
去埋今次要等年尾喇

無乜掛 氹下錫下咁囉

一年兩三次旅行都唔係人人得呀

望住天空嘅雀仔，至知原來行錯一步就會失去自由

都要出去抖下氣架嘛
同埋唔去旅行啲假唔知點用

介紹仔仔俾大家

之前潛咗水去邊

你呢句度咗幾耐？

可以喺香港hea

思考人生，紅塵不向門前惹

可以係香港同我地玩

hunk

What????

好浪費

害羞

loser表示已經無野好輸

想🏊🏻‍♂️

毒樂樂不如眾樂樂

係hung

你兩個偷睇又唔講野

冇

返tko 游啦

Me too

老屎忽們

你仲老過我地wor

Btw下星期落雨仲游唔游

你地咁忙....

星期六我好似得
禾仲想去同d細路battle

我出名比細路恰 靠曬你地了

冇我地份的了

...

我要你

喵喵鬧鐘報時
現在17:33

你依家係咪比說話我聽呀？

咁同你講嘢咪即係畀說話你聽囉…
唔係同你講咪即係唔係畀你囉……

金句王

我又瞓啦各位
好攰

點解會變成咁，結局不是我所想要的！

好撚老土

點解你仲未訓，明明夜晚係要黎訓覺

有講錯咩

Sleep is for the weak
利申 全日眼瞓

啲朋友成日幾個約埋去街，
明明果幾個人我都識，
但偏偏就無人問過我，
係咪我太醜樣
定其實根本無當我係朋友？

識同fd就兩回事黎嘅。。。。

.....
點解咁都要revise ?

絕交

處女座？

對唔住，無心估中

典型處女座好呀，
仲係咪處男呀

處女男特徵係破處？

Party with TL!

笑左

你成日去醫院？

男仔有呢種咀形係加分定減分

有佢個樣都減減地分
有陣黑心mk味

同埋男仔個鼻靚就可以carry成塊面了

唔係真理黎不過比較多時候會咁

唔知啦
但您仲有其他五官咖嘛

我奉公守法....

紙紙怎麼考驗你的操行～

男女都減

mon post毒撚

點會冇

我係小薯嘛
冇expect 太多

呢到好多CDROM架

你哋會唔會落吧識仔仔
想落，冇膽

然後畀你嫌唔夠靚仔？

落去FUN OK
識仔就不了

哇哇哇

你有搵我

我既意思係落吧食仔就OK既
識就算啦

有冇食過先

[/member]本身識嘅，佢同我keep住曖味，佢叫我同佢攪，口爆。點知攪完就冇理過我咁[/member]

Lock failed

我冇落過吧~

molamola

比人看洩曬

但您有冇同佢做過d咩？？

社工BB

因為我係對佢有好感，
佢又對我好好。所以就

咁睇來我都要學下佢對人好D先得

我覺得第一次就比晒所有野人唔係幾好囉
係都第3次先啦

都係太快啦

啲公認靚仔嘅駛上嚟識你呢啲以貌取人嘅二打六？

咁你叫靚仔嚟識你係咩心態？

同叫李+X包養佢差唔多心態

你唔好蝦佢啦
佢好慘㗎啦

有冇考慮過所謂好慘係自己搞成咁

我連落都未有膽落

同我差啦多姐

副眼鏡

算啦
由佢繼續負啦

不過呢套野好難睇

大家唔好咁對佢啦
遊遊係個好善良嘅孩子
大家只係唔理解佢啫

要互相理解嗎你們

打機打唔開心
想聽再講

咁又唔洗
無諗住比佢理解

打咩

手機game

岩牙 d情節好老套

咩事？？？

邊隻

人事問題
抽唔到野從來唔會唔開心
比錢就OK

咩啊您唔係有讀野啊咩前排
今年之前

咁姐係有啦

話說就係隻game之前有打過下條友（同團）
之後佢有微言 但係後來又冇野
打同團又唔係淨係打佢既
上次有event唔覺意踢左佢出去有名次以外
之後佢就痴痴地線
每日係到係咁單打我 每日幾句咁
如是者比人單左一年到
後來佢離左團 咁我有問佢幾時番來
尋日比人單到頂唔順 去左問副社 副社話有人同佢反映過
我就去同社長講 叫佢處理下
後來佢知道就話我搞小動作 咁我就走左啦
大致上係咁 其實成件事都好小學雞

但 你有讀完中學?

借loan

但係現況您滿足咩？

其實好似冇咁貴。。。

揀一樣最想做嘅呢？
我記得我一定有同您講過同一番話
您既然唔滿足現況就請您朝住您想去嘅方向勇往直前

我唔多清楚 但您個course係直升fd定hd??

咩科有咁貴啊
同埋到底咩父母先會唔投資落自己仔女到？

到底一日訓20個鐘正唔正常

今日一次過睇完七集大叔的唉

唔好劇透住。。。
但最後一集有咩感想

打拼音的小子

有既 但柯完即刻訓返

冇打錯字 大叔唉十聲

都係喜劇一套
冇乜大感想
笑下感動下就完

d人話爛喎

大叔不了

林遣都 走晒樣
花樣跳水少年果時幾正

最近訓得唔好
亦冇咁多時間訓

我又喉嚨痛

Me2

聽日你做伴舞我唱

聽日我約了仔

ok 唔緊要wor
你開心咪得lor

＠各位姐姐
可以開壇作法了

你同波波點解都成日喉嚨痛
波波就話因為HAL姐
唔通你

作咩法

我條仔=7878

紙紙大個仔啦

我今晚又去瞓先啦

你真係痴q線

第一日識佢咩

我由依家開始二十個鐘唔同你講野

點解呀

我完全唔知你做乜
你學歷高過人 咁容易競爭囉
咁你出嚟做嘢又唔係好耐 想有幾成熟
面試唔得咪再準備下 d 說辭
又係度自怨自艾 又唔諗方法

學歷去到咁上下其實並唔係咁重要 at least not the vital one
一份工請唔請你好多時係睇你點behave你自己 同埋個人既思路
老老實實 你會咁樣諗野都好打極好限

我唔好->我無諗方法解決->我唔成熟->我唔好 loop

你係咪有d 睇唔起份工
又話份工淨係你呢個學歷先in
但又話interview 唔掂
咁到底係份工唔掂定你唔掂
你睇唔起自己又睇唔起人都cls

唔整cake la

你咪cake

咁有無諗過點解你所謂既地下既環境 只係要個正正常常既人既工 但係都唔請你 問題出左係邊 不如搞搞佢？

求打個和 開開心心玩返晚
靚仔250 樣衰唔准去

花花第一個去唔到

扮晒去唔刀

男既參加費5000
想識到俾得起5000報名費嘅就參加

。。。
有先例 會唔開心收場

我......唔講了

有咩歷史故事 ， 想知

您嘅弱點係明知自己有不足嘅地方但係冇嘗試去改善

裁判點會參賽

您想分享咩經驗

有無老pat pat可以endorse 我參選？

我政治冷感

同花生鬥舞ge經驗

①號參選人

無膽雞

政治會找上你
沒有民生問題是小事

Yes. 雞原來是個1

我⋯⋯⋯

唔記得咗王菀之點樣講

佢討厭政治

幾個同事圍埋食野
Dead air 左成半個鐘
各自㩒電話 好尷尬

咁點解要一齊食？

點解要咁做

要係公司食，
每人帶小小野食share 咁
其實每晚都係咁
不過今晚有個新同事，大家對佢有d忌諱

點解既

一個鐘meal break , 唔可以出去

咁harsh

Yes. 因為著住制服，
同埋夜媽媽都廢事出去

因為覺得佢做野麻麻地
話又話唔聽咁

咁你都話係新同事 咪比啲時間人地

我無理佢，唔係我帶
同佢講野又怕怕醜醜咁，
唔知同佢講乜好

諗起下星期又要教新人我就

你聽日準時到我當你贏

屌
屋企人轉用iphone
人地up兩句就轉機
走狗

叫佢入房幫你含一次先
新人必須調教

wawawa

不意外

第一個返到公司

咁有fd自然有小圈子咖啦
又唔係個個人都咁善於識新朋友。。。

單獨熟咗先再大堆玩唔會冇咁尷尬過自己一個新人唔識大家然後一見一大堆人又唔知講咩好咩？
之後大家又唔知您底細問唔到d咩深入嘅野
講兩句之後轉一轉大伙熟悉嘅話題
然後又得您一個加入唔到話題嘅時候個心就會唔舒服

就算去到中學聚會都仲會咁
更何況係一班除咗係hehe之外就冇交錯嘅人

你係咪畀緊。。。。

例如我

說話我聽。。。。

學呢到某人話齋：同你講緊嘢咪係比緊說話你聽

屌
有聲

聽講肥婆黎

睇自山social能力姐

你地都好西

小心看住d貨

有邊個唔係咁
總有d您入唔到嘅圈子咖

入唔到交際花既圈子

貓貓：地獄既圈子適合你

梨又走左去邊？

我冇講事實咩？
唔通您又入到李家誠個圈子咩
唔通您又入到屋村10後普通話小學雞個圈子咩？
我都入唔到啦

好攰

比波波渣乾左？

畀你揸乾咗

我話有邊個唔係咁

熱嗰陣就想唔好咁熱 到依家落雨嗰陣就想好天

你著到跌曬膊都熱?

瞓醒了
做咩鬧交

有冷氣位又唔坐
係度呻熱
姐係比說話我聽啦！

係我精心準備既服裝

屌你哋又私交

好大隻雞

waaaaa
hello
最近點

你好
完sem了 日日係屋企好悶

去游水

淫G日日摟人游水

搵到工未？

搵到啦

我地之前有無傾過計?

wowowowow
介紹返

有

佢忙緊

佢有無咩其他名 無印象

我長期喺到
我諗有嘅。。。

起底翻我牌子啦

去游水都好呀

認5認得禾個名？

grad咗啦禾
做MA牙？

個肚腩就黎大到啊叔咁

唔認得啦
咩MA

想問有冇人知有咩part-time job可以介紹比剩係識英文嘅20歲學生
讀art嘅。。。
都係餐廳同教英文？
有冇其他？

巧rich

化妝要唔要

佢唔識中文咖喎。。。

都冇咩pt可以做架啦